有無巴打諗過影低曬啲警察？

影低啲有過份行為既警犬，就算告唔入都要佢地做過街老鼠，貼佢地街招？

做緊野tim 啦仲諗